恆生個客戶服務係唔係食左屎？

個 濕鳩密碼系統令到我本身知個密碼都搞到我打錯
琴日打去又話等電話覆 等到今朝都未有一個電話